成個熱門都無行動post 嘅？係咪投降啦？係咪玩完啦，係咪血債票償啦？？ 係咪唔想贏？？？？係咪要集中營除罩見？？？

聽日有咩做？
留言話我知！！！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推

有都唔會係連登講
你想預約被捕咪自己開個Post囉